你地有無朋友好鍾意屙屎？

痴線㗎條友！日日都有屎屙！仲要唔止一次！！！
每日一定都收到相話佢痞緊屎塔，無人想知你啲冤崩爛臭屎呀！食食下飯又細細聲走埋黎話佢急屎 屌拿星好想嘔。。。佢嘅人生好似淨係識得瘋狂屙屎 一whatsapp叫我估下佢做緊咩，唔撚洗審！一定係屙緊屎！有無咁撚多屎呀？？？

你的朋友就是我。。。嘻

Ching 我知道了
請繼續努力

你都好鍾意周街同人講你屙屎？嘻。。。

我有個朋友都係禁,成日影佢D相比我
有撚病

我
痾屎最開心

我會逼我條女影啲m血俾我打飛機

我而家都屙緊

真係日日都有屎屙 好c舒

可摸以俾禾睇。。。嘻

落貨果陣嘅衝擊感同解放感真係好正

夠喇痴線婆

好玩唔玩 玩屎?

警棍屎最c服
我日日都有

做咩踢爆禾-.-

想g連登有無人同我一樣有呢個癖好。。。嘻

食藥喇

想聞美人啲屎味

有大麻味好chill

........

原來美人咁skr🤙🏻

咁早呀朋友

好似你咁藏有管制藥

屙屎最開心

同你咁熟益下你